覺唔覺James真係吹大咗成埸波唔見佢點傳送

我屌你老母

怨婦樓主

Nba都未開季

Lbj助攻王喎-.-

幫過利物浦贏英超已經夠佢名流千古